[思想改善] 請唔好踩入標籤分化陷阱

最近觀察到有好多言論會話你地和理非點點點，你地勇武點點點
咁樣好易進入左標籤分化嘅陷阱
和理非或者勇武只係抗爭者嘅手段而唔係指抗爭者本身

和理非就好似步行，勇武就好似跑步
冇話識跑步就唔識行路嘅，係咪?
唔好俾標籤化決定你嘅行動
你唔係勇武，你唔係和理非，你係一個抗爭者

"勇武退場，和理非進場"
只應該係指抗爭手法轉變
唔好有個好似"換更"嘅想像
而係只不過係更換手上嘅工具
邊樣係呢一刻啱用就用果樣

示威者應如水，靈活多變
時而聚，時而散
時而猛烈，時而溫柔

推
SORRY P牌正皮唔到

有人睇過就好滿足

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

原來已經有人提過